已經無人記得 何韻詩 係tb?!

何韻詩 係仆街tb來
仲有民陣召集人 岑子傑 係hehe
好噁心

關你撚事咩

Blocked User - 竹蔗加茅根

Blocked 上一頁

Hide Blocked User - 竹蔗加茅根

我淨係記得你老母係雞係公廁

Hi 分化撚

blocked bye bye

負皮 block 上一頁
唔好幫佢推

又點撚樣呀

點解呢排啲三毛低手到咁

你老母係雞你又記唔記得？

所以點呢

負皮 上一頁

你做咩咁大聲同人講你老母係做雞呢

你老母係雞呀

大事大非面前你講乜鳩呀垃圾

連登係gay壇黎
廢物樓豬可以死返出去

都要有on9 上釣覆佢po , 幫佢推po

推走情報po

大撚把tb係現場幫手搬鐵馬 幫手綁索帶啦 垃圾

痴線 駁屌駁得咁明顯

On9 Po勿再回
此po已完

你淨係知你係撚屌

樓主無西屌一世做鴨

聽講佢都係tb,仲嘔心

生於21世紀，思想停在11世紀

又一個恐同垃圾

三毛地獄都唔收你呀

又如何？

關你撚事

on9 無藥醫

屌，個User name 影衰我

我記得呀 所以呢？

完全封鎖 上一頁

低質

正人渣

咁又點？係香港人咪得囉

入黎就係為左負皮同block
睇都無睇過條分化撚寫咩

你最噁心

冇腦撚，人家係tb又如何

好重口味😱

閱

黑警嗰班tb直頭係冇女性性徵唔男唔女嘅嘅陰陽屎忽鬼嚟

你係狗我地都無介意啦

我都記得你老母係雞係公廁
竹蔗加茅根 • 8m
完全封鎖

單機啦8

好過樓主你老母係雞，屌你老味

blocked

可以完全封鎖

咁又點？咪撚on 9啦屌你老母

就算tb都有用過你，你係男人既話
但如果你係女人，何韻詩就算係tb都索過好多女性

關你撚事咩屌你老未

突個龜頭出黎俾人block

你現實係咪冇人理架？好慘
我理下你啦 blocked

哦

Show Blocked User - 竹蔗加茅根
係呀咁點呀 ?

你有撚有閪又點 ?
你無腦呀嘛 你無良知呀嘛 你無撚用呀嘛

高質少少得唔得 你咁樣點收到三毛啊

On9

關你撚事?

啲分化技術好低端

我都係基 咁又點？

屌你老母得撚罪你咩？2019啦仲講性取向弱撚智

青山都可以用手機？

元秋用假名開ac?

嘔心得過你

樓主係大仆街

thanks for remind me to block 9 u
( Show Blocked User - 竹蔗加茅根 )

你夠膽係連登講，都預左係咁大啦下話

唔好再推垃圾post
擺明轉登呢個時間出

已經冇人記得譚詠麟好多老婆？係咸蟲？
已經冇人記得完至偉好撚仆街？係冚家剷？
已經冇人記得689袋左錢？係貪污？

咁點？得罪你？
你仲噁心啦

你有撚用都唔方好有用

呢到不嬲係全港最大同性戀討論區

攞呢點踩人會唔會太低質 好撚廢樓主

連登仔唔係好憎tb咩？

佢係tb,但佢係值得所有香港人尊重既tb!
樓主係人,但係係無腦on9弱智既廢人!

你同佢挽鞋都未夠班呀on9仔!

食屎啦

Tb 有乜問題，

好過好多人，有人唔做去做狗，出賣埋良知

咪再幫佢推
呢啲on9就係想自己上熱門

單機啦 撚樣

樓主，你個腦塞咗嘔心D

兩邊不是人

證明gay同les有用過你啲仇女臭鳩直佬囉
仲咁大聲話人聽你自己無腦

獎勵暈議員助理？

夠你嘔心？

此po現正進行維修,不便之處敬請原諒,有關重開時間則另行通知

So 關你撚事咩

死返香討啦你

所以？

你老母係連登仔私家雞 你又唔記得

佢依家搞尻你呀？

關你撚事？

請善用起底功能

關你撚事咩屌你老母

so what

好過你人都唔係？

所以會點
你夠係垃圾喇

關唔關你事啊
你好好彩天生鐘意異性
天生架呢啲 有無罪啊仆街
睇死你一世無女吼
捐翻入你老母個肚啦仆你個街

單機啦傻尻，想引人注意嘅可憐蟲

Pish

Block 上一頁

So?

何韻詩tb之光
我宣布以後唔溝女，留返d女畀tb

Block 食屎狗

你嘔心啲

屌你老母

tb真係好嘔心

屌你老母 blocked

已經搵唔到野攻擊人 真係慘

屌，謝安琪老爺奶奶去埋撐警成班連登仔咪又係造住佢奶閪

你老母仲噁心

玩分化？

I love them

( Show Blocked User - 竹蔗加茅根 )

關你撚事咩 死仆街

Blocked

關你撚事咩？

請善用起底功能
負評+blocked
上一頁！

人地TB關你撚事

咁憎基佬蕾絲加入民賤聯同元秋一齊啦

我係Gay 咁又點 Block我囉

要幾垃圾先會人身攻擊人地?

咁又點

雖然成撚日笑連登多gay佬姐
但人地係咪同性戀關你撚事咩
又唔係要搞你
2019年仲恐同
你咩世紀嘅人嚟㗎

人地性取向係點關你撚事咩

柒撚咗啦
平日話自己屌西叫雞好撚威㗎你啲直男
又屌鳩人地屌屎眼磨豆腐
成個運動你做撚咗啲咩呀柒頭

咩世紀呀

咁警犬係咪獸交

blocked thx
好彩你彈出黎 方便世人block你

5毛ac 連仔肯ban佢未

五毛想分化

大家都係香港人

咁點

你老母夠做雞啦。 唔撚見你老豆開PO訴苦

思想唔好成個原始人咁啦

請問與你何干?

我記得你係垃圾添

我平時都係反HEHE
但今次大是大非,撐佢地

人地鐘意乜 關你L事
雖然警察都好多TB gay man 只對人既行為所作所為 不睇性取向

關你春事

起底and block

分化得嚟都算低質
同咗霞姐講飯盒無你份

Hocc同岑子杰係tb係gay又如何
咪都係同路人
更何況佢地都唔差

無咩好彩
鍾意異性但溝唔到

( Show Blocked User - 竹蔗加茅根 )
永久封鎖

好撚型 濕晒(利申：絲)

又唔係搞你屎忽
關你閪事咩

都2019年 仲咁撚文塞

你都on9，夠膽喺連登咁講嘢

屌你老母人哋性取向關你撚事

由佢沉啦 仲負咩評
沙田需要大家幫手

你仲嘔心

單機啦撚樣

你全家比黑警屌啊
你老味

直佬無撚用

唔block佢既都係on9仔

完全封鎖

又扑一隻 thx

恐同狗搵食行遠D啦

你乜撚嘢年代呀

乜撚野性向都有好人壞人喇
林鄭呢？

你仲嘔心(已block)

blocked 上一頁

D三毛攻勢好撚低質

係又點？

人地性取向係咩關你撚事咩

為3豪出賣零魂你仲噁心

樓主好有膽 我欣賞你

此po已完，睇完就算，無需再推，請集中推有用Post

關你撚事？你為香港做過啲咩呀？

關你撚事！

弱智

又一野收個ac皮

so?

你夠係gay佬啦

Blocked
永久封鎖

收尻皮啦

我淨係知你男扮女囉sorry

咁又點呢？

關你撚事咩！！
Blocked user > 上一頁

好心你咁L幼稚就唔好學人上連登啦！

收皮啦 22世紀都黎緊

唔想推
但想入黎屌你老母

所以係咪要支持蔣勵云?

咩年代呀大佬

以為有人hack左我ac

下次遊行記得岀嚟大聲講

有咩問題？

thanks and goodbye

分化撚
屌你老母閪

負評完全封鎖上一頁

樓主老母係雞

點解佢講嘢完全無point
佢呢個post唔知有冇5毛收

咁又點？

so?唔比性小眾爭取民主自由人權？

有咩問題 好過你係到做鍵盤戰士

你仲嘔心dllm

單機啦 垃圾傻閪

係有點？ 呢個時候仲要拎呢啲出嚟講

一定諗左好耐 辛苦晒三毛

樓豬都好噁心

屌你老母臭閪呀

樓主古人黎架？

tb又點？咪撚on9啦
佢至少有良心

你夠係仆街啦

唔洗覆此post已完

樓主你條柒頭係狗黎添啦 唔通我地又笑你咩

樓主老母係雞 樓主係遊艇仔
好噁心

可能係蔣麗芸啲fd

你仲噁心
同蔣麗芸啲嘴臉一樣

聯署譴責蔣議員歧視：

屌你老母
關你撚事咩傻閪
呢個世界有自由架
我都覺得你好噁心呀
死5毛

你老母生花瘤，生著你呢個弱智K型仔啦， 香港人咪又係接納你

on9仔

Show Blocked User - 竹蔗加茅根

So

關我撚事咩 屌你老母

你仲嘔心啦

點解tb係仆街？有咩直接關係？

平心而論
LGBT係呢個世界嘅毒瘤

正係記得樓主老母當街比狗屌

所以呢？

係tb又如何？影響到你？關你撚事咩
我夠係Gay啦 開post講埋我丫

記得乜L嘢? 要記啲乜L嘢?

係又點？
夠你呢d “人 “嘔心？

關咩事？

你奶共嘔心d

t你老母臭閪咩，你做過啲咩呀，淨係識講人是非

歧視性取向的人是人品問題

屌你老母 死分化撚
係又點唔係又點呀 得罪你呀
出得黎既人我理得佢tb定hehe
一樣欣賞

竹蔗加茅根係仆街直嘎
好噁心
你聽到又有咩感受啊絲打
利申：直巴，日日上thisav

無你咁「噁心」 用性取向去標籤人

唔好再推

唔好歧視人性取向，正如我地都無歧視你

人身攻擊

你生活咩年代 等俾人淘汰啦

收嗲啦

屌埋你老母呀 收下把口啦
咩年代呀柒頭

佢依家係你屋企後院磨豆腐影響到你？

食屎喇 撚樣

其實同性戀有咩問題？

喂呀 好悶呀 藍絲冇貨喇？

已經無人記得 樓主老母 係雞 係公廁？！

你就最撚嘔心 依家咩年代
仲喺度恐同

人地性取向係咩唔關我事，更何況人地犧牲事業維護香港公義，幫我地出席聯合國會議、發表聲明，你咁都要批鬥人？

人地中意女人關你撚事？

Dllm啦 講埋啲on9嘢

好過你老母鍾意狗 人獸交生你呢件垃圾

竹蔗加茅根(中聯辦)？

低級到你

樓主都係一隻雞，仲係隻老雞

直接block

歧視別人性取向
block之後上一頁

性取向同政治立場有關係？
原來common sense is not common 係真嘅

低級分化 閱

又想分化
手段低左d喎

不過我地記得你老母係雞

百合

你死撚開啦，玩單機啦你

佢地冇放低做人嘅良知 仲係正確嘅時候發揮左最大作用

個D為$出賣良知 ，尊嚴， 為虎作倀 ，仲以為自己做岩事嘅毅進仔先係真係嘅仆街 歷史罪人

黑警死全家

We connect !

你老母夠係雞啦你老豆有冇介意

屌你老母呀
有咩問題

得撚罪你啊 不分化啊屌你老母

就係你啲撚樣出埋呢啲post呃錢
搞到五毛變一毛

你最撚嘔心

屌你老母 大事大非面前咩人都可以和解

你都唔知你親生老豆係邊個啦 你老母晚晚俾咁多唔同男人中出

冇邏輯既人講野真係好撚搞笑

226548

喂，樓主我屌你老母臭閪呀垃圾

連登不嬲大愛

咁撚低質點出糧俾你呀

已經無人記得 樓主 係弱智？！

我屌你老母呀

咁又點?你老豆老母生咗你依個咁嘅人都好核突